牙媽屌鳩人夜瞓啲原因真系好反智

話乜能嘢夜瞓傷肝
仆街啦
又唔見歐洲美國啲鬼佬傷肝？
佢地夠晚晚都唔瞓喇！

操你妈逼香港人一点素质也没有，鸡巴！

Ching也太6了吧

早D訓啦，唔知師兄你點生活，但做野做耐左人人都覺得訓覺好重要，好舒服

因為香港嘅夜晚係歐美朝頭早

咪就係，人地凌晨先踢波嫁

如果你係假膠 你真係廢人黎
如果你係大陸人 祝你永世都係中陸閪

你也是中国人，我也祝同样祝福你！

生气了吗😂广东佬特别是香港人就是没文化的南蛮

😂🤙🏻

東亞病夫先會夜晚瞓教

得啦 知你大陸狗好撚威啦
飲食係大陸真係幾撚危險
再加埋是鳩撚但既教育
呢啲生番国家繼續養埋呢啲支那豬就岩

大陆狗只指大陆人的狗吗？
那你指的应该是你们的特首林太太！

LZ太牛逼啦666

別生氣
請你喝喜茶
666

你知道吗？當我们在睡觉时 美国人在工作